聖誕節快樂啊 各位

訓先喇 聽日返工

聖誕快樂 好悶

咪又係自己一個

當呢到f b 咩 死人兒登

merry christmas

祝福下都得掛

大家聖誕快樂開開心心

聖誕快樂

Merry Christmas

唯有希望下年唔好再自己一個

有幾多人今日一個人過

聖誕快樂巴打絲打

早啲訓,聽日又要做到隻、咁